警犬扮示威者文宣標語集結！

失控警察著黑衫扮示威者，馬上成立獨立調查委員會還警察清白！
黑衫警察，白衫黑社會！殺人放火金腰帶！

集思廣益，一齊出文宣！